大家聽日見

另外去之前想去買堆裝備著下
有無engine巴打有地方推介

新填地街好似話好多五金鋪
所有聽日要去Safety Training既engine同學可以去新填地街買裝備